{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043943",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-08-26",
        "domain": "음식점",
        "title": "그집"
    },
    "text": "金浦求来洞グルメ通りに位置するイイダコ炒め専門店は、陽村駅1番出口から近いところにあります。 ここでは代表メニューであるイイダコ炒めを楽しむことができますが、辛さと中味の中から選ぶことができます。 食事をするときは麦飯か米飯のどちらかを選ぶことができます。 イイダコ炒め その他にも様々なメニューも用意されています。 大根若菜キムチ、味噌ナムル、豆もやしの和え物、大根の千切りなどのおかずはセルフで持ってきて食べることができ、イイダコ炒めと一緒に混ぜて食べてもおいしいです。 ここは広い駐車場と喫煙施設を備えていて便利です。 また、屋外テーブルで食事をすることもできますが、自然の中で食事を楽しめるのがメリットです。 ただし、ペットは同伴できません。盲導犬は可能です。 屋外テーブルでは小型犬を同伴できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "イイダコ炒め専門店はどこに位置していますか？",
            "answer": "金浦求来洞グルメ通りに位置しています。"
        },
        {
            "question": "イイダコ炒めの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "イイダコ炒めが代表メニューです。"
        },
        {
            "question": "イイダコ炒めの辛さと中味は選べますか？",
            "answer": "はい、辛さと中味の中から選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "食事をするときに麦飯と米飯のどちらかを選べますか？",
            "answer": "はい、麦飯と米飯のどちらかを選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "セルフで持ってきて食べることができるおかずはありますか？",
            "answer": "はい、大根若菜キムチ、味噌ナムル、豆もやしの和え物、大根の千切りなどのおかずはセルフで持ってきて食べることができます。"
        },
        {
            "question": "イイダコ炒め専門店には駐車場と喫煙施設がありますか？",
            "answer": "はい、イイダコ炒め専門店には広い駐車場と喫煙施設があります。"
        },
        {
            "question": "屋外テーブルで食事をすることはできますか？",
            "answer": "はい、屋外テーブルで食事をすることができます。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "盲導犬を連れていくことはできますか？",
            "answer": "はい、盲導犬の同伴は可能です。"
        },
        {
            "question": "屋外テーブルでは小型犬を連れていけますか？",
            "answer": "はい、屋外テーブルでは小型犬の同伴が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 259,
        "QA": 341
    }
}